少女為買iP8賣初夜 網紅設局扮性侵教訓

為跟上潮流，你願意付出甚麼？內地一名探討青少年議題的網紅「娜娜很硬」，早前在蘋果公司推出新款智能手機後，發現有17歲少女為與朋友「同等級」，竟在網上發文稱「出售初夜換iPhone 8」。為了給予「教訓」，娜娜聯同3名男子設局誘騙涉事少女到酒店，並假裝要性侵她。

根據娜娜上傳至微博的短片可見，她以「錢總」秘書的身份邀請涉事陳姓少女，當面了解其情況。而打扮新潮、自稱17歲的陳女甫坐下，即表明願意2萬元（人民幣‧下同）的價格賣身。

對於為何有此想法，陳女坦言身邊的朋友全都買了iPhone 8，「我也想要一個，但不夠錢」；之前她曾聽說同校有女生賣初夜賺錢，遂決定仿傚。娜娜聞言後被嚇呆，直言「還以為妳有急需」，豈料對方反問：「買手機不也是急需嗎？」眼見少女價值觀有所偏差，娜娜決定給她一個「教訓」。

交易當日，「錢總」把iPhone 8交給陳女讓其放下戒心後，聲稱「有兩個哥們一起玩一下」，並打開門讓兩名赤裸上身的男子，以及一名拿着攝影機的男子入房。此時，少女赫見情況有異，急忙拒絕交易，但「錢總」回說「那是個人愛好癖好，拍下來自己欣賞一下」後，與另外兩人強行把她壓倒在床上。

娜娜隨即從廁所走出來，讓眾人放開少女；陳女隨即抱膝縮在角落，驚慌哭泣。惟娜娜並未憐惜之情，大罵她「我是讓妳清醒清醒的，為了破這個（iPhone 8）就打算賣？」、「現在妳見到這些男人害怕了，如果真的被人輪流性侵了，可就後悔莫及了。」

短片在網上公開後，引發網民熱烈討論。雖然不少人贊同娜娜的做法，但也有部分網民批評她行為太過激烈：「出發點是好，但不能溫和點嗎？」、「雖然能叫那個女的悔悟，但怕是要留下一輩子的陰影了吧！」另有網民質疑整件事都是一場早已編排好的戲。

呢隻臭雞E家唔係畀SAW捉佢走PLAY A GAME仲唔夠溫和咩

呢個乜撚野娜娜d片假到on9

佢地係咪咁天真以為一次就賺到ip8?

人地唔係怕你輪，係怕你找唔夠數

假，邊個敢咁玩

中國人日日都被共產黨輪姦

要加錢架